插眼警犬=華湯根 義士=費綿奴，我哋香港人最後會係勝利嘅一方！

華湯根季初嗰場插人眼之後輸波 季尾歐聯決賽再輸比利記

警犬插完人眼 搞到斷指 而最後我哋香港人會係勝利嘅一方

樓豬搞咩連反警犬都會食負皮